% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\small
\caption{Novo fluxo curricular da \imprimircurso \space (01 a 05 semestre)}
\label{tab:novofluxoA}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{PRIMEIRO SEMESTRE (22 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113034}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 1}                                         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113093}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Algebra Linear}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 199176}                            & \multicolumn{1}{l|}{Desenho Industrial Assistido por Computador}       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 198005}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia e Ambiente}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 198013}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Engenharia}                           & \multicolumn{1}{l|}{002 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{}                                      & \multicolumn{1}{l|}{}                                        & \multicolumn{1}{l|}{}                                                  & \multicolumn{1}{l|}{}                                          \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEGUNDO SEMESTRE (26 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113042}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 2}                                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{CIC - 116301}                            & \multicolumn{1}{l|}{Computação Básica}                                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IFD - 118001}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1}                                          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195332}                            & \multicolumn{1}{l|}{Probabilidade e Estatística Aplicada a Engenharia} & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 199168}                            & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas Automotivos}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IFD - 118010}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1 Experimental}                             & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{TERCEIRO SEMESTRE (30 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113051}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 3}                                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{\textcolor[rgb]{1,0,0}{FGA - 195413}}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 2 para Engenharia}                          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{\textcolor[rgb]{1,0,0}{FGA - 195413}}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 2 Experimental}                             & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193321}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia Econômica}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195413}                            & \multicolumn{1}{l|}{Métodos Numéricos para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IQD - 114626}                            & \multicolumn{1}{l|}{Química Geral Teórica}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195316}                            & \multicolumn{1}{l|}{Design de Veículos}                                & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IQD - 114634}                            & \multicolumn{1}{l|}{Química Geral Experimental}                        & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 000}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUARTO SEMESTRE (31CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                  \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193861}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador de Engenharia 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195308}                            & \multicolumn{1}{l|}{Mecânica dos Sólidos 1 para Engenharia}            & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193658}                            & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Materiais de Construção}                 & \multicolumn{1}{l|}{003 - 000 - 000 - 003}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193658}                            & \multicolumn{1}{l|}{Laboratório de Materiais de Construção}            & \multicolumn{1}{l|}{000 - 001 - 000 - 001}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 199133}                            & \multicolumn{1}{l|}{Humanidades e Cidadania}                           & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ENM - 168203}                            & \multicolumn{1}{l|}{Fenômeno de Transportes}                           & \multicolumn{1}{l|}{004 - 001 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193879}                            & \multicolumn{1}{l|}{Ergonomia do Produto}                              & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 118991}                            & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 1}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 119148}                            & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUINTO SEMESTRE (28 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201626}                            & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção e Qualidade}                    & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201642}                            & \multicolumn{1}{l|}{Sinais e Sistemas para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201359}                            & \multicolumn{1}{l|}{Mecânica dos Sólidos 2 para Engenharia}            & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201367}                            & \multicolumn{1}{l|}{Tecnologias de Fabricação 1}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201634}                            & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletricidade Aplicada}                   & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201634}                            & \multicolumn{1}{l|}{Laboratório de Eletricidade Aplicada}              & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 203734}                            & \multicolumn{1}{l|}{Métodos Experimentais para Engenharia}             & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}